點解番工時間要咁長，佔人生４／５

一星期番６日，日頭ｇｏ，天黑先回歸
食個飯淨係２，３粒鐘，應酬家人／朋友定自己過好？訓個覺又一ｄａｙ
點解咁唔人道，人地歐美個邊有ｄ番３定４日，番４至６鐘，有番足夠時間去陪伴／玩
點解番工佔差唔多全部人生但又認為好正常

廢老: 唔返工點得㗎 個人冇用㗎喇唔返工

問你老母點解番工時間要咁長，佔人生４／５都要生你出黎番工

對住鳩鳩同事對九粒鐘

為權貴服務